是否有讓牙買加再次參加冬奧會的計劃? 2013年10月17日，牙買加雪橇手塔爾·斯托克斯在Reddit上透露，“酷跑”大多是編造的 
 有很多令人垂涎的裙子和精緻的絲質絲質踢腳短褲，就像有刺杯胸罩和幾乎沒有的丁字褲一樣。 我們想要:芙蓉·杜·馬爾，米斯蒂·懷特·賽德爾，2012年12月4日，每日野獸 
 她傾向於Lady Gaga的解構風格，亞歷山大·麥奎因(Alexander McQueen)那種出挑的服裝。 魯保羅選出最受歡迎的全明星飆車look |Maria Elena Fernandez | 2012年10月19日|DAILY BEAST 
 上週五上午，房間裡堆滿了大量的文件——單靠一面牆就有800多本活頁夾。 倫敦法院吸引愛打官司的大亨邁克·吉利奧2012.7.23每日野獸 
 這次反覆的任務是該公司向太空發射載人飛船的關鍵一步。 關於SpaceX的11個酷事實:龍、微軟、投資等|馬修·德盧卡| 2012年5月23日|每日野獸 
 門在他身後砰地一聲關上了，我聽見他在樓梯腳下大喊:“嗬——嗬——嗬!” 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 我們先後被介紹給巴勒斯坦人，同化者和非此地非彼者。 19世紀意第緒文學史|里奧·維納 
 對“這裡做一點，那裡做一點”計劃的修正，雖然沒有害處，卻沒有什麼好處。 《大西洋月刊》，第14卷，第85期，1864年11月|各種 
 史文朋用兩句話把他打發走了:馬西米蘭是一個脾氣好，既不是到處亂混的青年。 《路德維希·凡·貝多芬生平》第一卷(三卷)| 
 那裡有許多小的咖啡種植者，每年有幾十萬袋咖啡豆經過這裡。 關於咖啡|威廉·h·約克